中秋節快樂 中秋你注定一人

開定先 如果到夜晚都冇人約的話
就入嚟打個招呼啦
唔知中秋夜晚 連登仲會有幾多人呢

中秋睇達哥

lm

咁早已經冇人 ？

hi

唔睇其他？

不了

4：00收得工 仲有一個鐘扮工

6：30大家收工未 食飯未

留明

係咪成個連登得返你

仲有我呀

又係你

Lm

係屋企

公司又冇得早放

重諗緊點解今年冇人開post

好慘呀

喺度

我會同大家堅守到12：00中秋完結

收工未呀 幾點先收 加油呀

中秋你注定一人，無嘢食又無氣氛

點解Eason唔出首Lonely Mid-Autumn Festival

唯有lonely lonely moon cake

人浪中真心只想煲蠟 但點解我冇朋友

邊間教會?

Mary Mary me嗎
Lonely Lonely moon cake
其實你想分開四份 但只得我一個毒撚
Mary Mary me嗎
Lonely Lonely 毒L
明白毒撚永遠一人
大唱這歌只不過掙扎

利申：劣改

有冇人又改下 冇野揾野做下

係咪已經冇人

同屋企人做節 之後返歸 聽日返工

現充緊 好正

同我一樣

常娥來到 玉兔揸煲
和誰在月餅中偷偷煲醋

入嚟恰毒撚

今晚早啲瞓

食飯盒咋我

自己煮啦 唔健康啊

屋企冇野比我煮

有冇人啊

喺度！

聽日先有街出

搭緊地鐵
有條女勁近咁同我企埋一齊
有點小激動

喺屋企玩緊毒撚game

重未死，留個名

問下佢可唔可以同你一齊行陣街